唔講政治 高海寧真係愈睇愈順眼

之前都覺佢好衰 成隻鬼咁 但呢排晚晚見到佢 睇睇下又幾靚女 白白淨 c9特工個look成個四川小姑娘咁 好想屌一下

樓篇文好有扮贊博彈feel

莊思明都係

佢真係順眼左 無整容 出道都係咁

no

莊思明本身都順眼 成個公主咁

性無能? 屌一下

美好既野試一下就夠 咁先回味

不過大奶奶唔知去左邊

仲係到 無拎出黎姐 成熟左唔洗下下show奶

你成日用淫賤角度睇女人 可唔可以試下欣賞佢其他地方 尊重女性

Tvb d劇唔係拍比老人家睇既咩

我最尊重女性 我視女人胸部為藝術品咁欣賞

30 頭姐 呢種女人最正 陣味出曬黎

有好嘢要分享

知性美

楊明同莊思明直情王子與公主咁

楊明係國王

靚湯好能過佢啦 咁能柒

好正

SAW

睇睇下，又幾順眼喎